有冇人記得TVB套神鵰俠侶動畫版？

當年睇我先得10歲唔夠
但係覺得好好睇 好迷套嘢
覺得姑姑好正 首OP聽到起哂雞皮
係黃霑先出到啲咁江湖咁浪漫嘅歌
我希望TVB重播 搵返日本公司合作

想睇咪上網搵囉,等咩佢重播

唔係低清就普通話

有
第三季攪到柒曬

終於有巴打有睇過
其實套嘢係TVB特登揾日本公司合作
係香港都幾少有 但好似冇咩人記得咁

話同日本動畫公司合作，不過d畫爛到仆街喎

點解咁多負皮
套嘢係本土嘢

咁好簡單啫,兩套同一時間播

MUTE左高清普通話果套

廣東話果套最小化,淨係聽聲

個時03年喳
Clannad咪又係差唔多
你想有幾好

係呀
其實當年算大製作

醒喎巴打！

睇小說精彩好多

誰願意 誰願意不理

19歲時重溫 好好睇

絕情谷篇最好睇 公孫綠萼

咁當然啦
但係個時細路仔字都未識幾多隻
睇卡通容易理解

邊個追住負皮我
揼你㗎

劉華

第一季咋
二 三季轉左搵深圳公司

第三季最記得係攬人個陣生返隻手

第一季好好睇，畫風又靚
之後果d 7到.....

第二季開始轉左公司

以前仲買過佢隻遊戲卡

真愛是苦味～

情若真 不必相見恨晚

疊卡仲係到

係呀係呀 我都有玩過
不過細個媽媽唔俾買
唯有痴同學玩

真愛是苦味

細個覺得好好睇
人設古風得黎又有型有格

勁呀巴打
Keep得咁好

當年好似逢六日 六點左右播
最有印象係有個呀婆吐粒野出嚟打人

唉，都成十五年前
依家都廿幾歲人
當年細路仔FF自己可以好似楊過咁勁
長大之後 先發現現實自己連傳真教幾件蛋散都不如

第三季好多兼用卡 出招式係同一幅圖加effect
然後叫個配音嗌招式名就算

華仔主題曲

一年班播到五六年班先播完

愛比朝露，未怕短暫

首主題曲好入腦

有成套

誰願意誰願意不理 流浪在半生怎去預備

係咪高清粵語？
跪求巴打分享

其實以第一套港產動畫黎講，收視同口碑都唔錯，點解TVB動畫部無發展落去?
因為無C9睇?
搞到香港動畫人要眾籌自資

係，歌詞曲風都好古典
好有江湖 愛恨交織嘅感覺

首歌真係無撚敵

低清粵語
不了

垃圾TVB為咗慳成本搞到咁
其實第一部都只係叫日本搞前期
加上日本個面唔賣得 因為冇日本人識金庸
後來人地日本公司唔再合作

咁你細個果陣見到姑姑被尹志平屌左有咩感覺？

好撚嬲
不過個時都未好清楚性係咩
所以都唔太明

細個果時抽到high左成日

有時我 亦痛恨你
竟將愛情置死地

係咪買水晶戒指糖送嘅？

仲記得果時六點播

小龍女真係好正

第一季係ok嘅因為全日本製作
不過嗰間公司破產收皮,套嘢,tbb先搵大陸掛翡翠動畫個名做埋下半,所以後期啲畫風咪崩鳩晒囉

嗰陣睇住楊過揸劍跳落去劈嘅畫面變咗定格+單色背景+幾條郁緊嘅直線就當係,真係睇到眼都凸埋

我細過嗰陣係夜晚十一二點到播，嗰陣夜晚晚一個人睇電視又驚，死都拉埋啊哥出去陪我睇

記得嗰陣睇完絕情谷篇就完咗，後尾就冇再追
但真係好好睇；誰願意誰願意不理

有時我 亦痛恨你

超好聽

首歌好尾機

細個6點放學就睇

首詞世界級

程若珍

上bilibili有哂3季睇

有時我亦痛恨你…

果時會買卡同vcd來儲

勁癲
請到劉華唱歌

誰願意誰願意不理

等到夢
致死

有時我亦痛恨你，竟將愛情置死地。。。

第一季係日本公司做
之後賣撚左比大陸.. 即刻柒撚哂

過兒

勁好睇，姑姑又好撚靚

小龍女同h動艷母女主角一樣樣

誰願意誰願意

留在世上沒情趣味
我仲記得係劉德華唱首歌

呢套野搞到我煲曬全套金庸

後期轉左中國畫，畫汁劣到

第一季真係高質

金庸小說放係而家出只係d四天王級

好中意 買埋套卡玩

仲有閃卡
童年呀 嗚呀

首歌經典

金卡只能配上完美的女神
真人版就不了

唔知點解睇咗咁多套真人神雕電視劇, 但每次一講起小龍女, 第一時間都係諗起動畫版既姑姑, 而唔係李若彤, 劉亦菲, 或者小籠包

呢套勁好睇呀

首歌緊係正啦大佬
黃霑寫

萬分感激

神鵰俠侶好似有套漫畫版, 好想睇返

第一季幾好
第二季垃圾
第三季仲衰過大陸卡通

我買哂成套cvs

情若真～

d囡囡人設幾好 除左程英
如果3季都係日本制作 可能就會有其他金庸動畫
多幾套金庸動畫就可能會多d 90/00後睇金庸

same
我有跟碟(仲要係vcd)送埋嗰啲卡

屌你老味
真係幾似

以前星期六好夜播

劉華句生命中主角是你
搞到我細個有以為成個世界主角真係我

第一輯真係好高質 (因為同日本合拍)
之後2,3 輯得返TVB 自己拍就偷左好多畫同D 剪摺勁差...

第3季係比人飛起定成本太貴要自己搵哂？

我都係！每次睇小說腦入面都係諗動畫版

屌 睇到特登去check

細個特突叫老母錄低佢地練玉女心經個集 星期六一早起身開黎翻j

得普通話睇唔慣。廣東話只搵到第25集

細個果時好撚驚李莫愁呢種怨婦

劉德華真心幾似楊過

個時勁迷依套野 即刻返左學校借神雕俠侶黎睇

有冇人有高清粵語 想dl落電話度j

唔怪得睇果時有熟悉的感覺

晚晚扯到行
菇菇

低清

有時我 亦痛恨你~

練玉女心經果part pause來睇

唔明當年點解唔做射鵰先
應該易d打入日本市場
一來就做神鵰
初初睇既人好難代入

冇錯
第一季真係好好睇
好似係日本嗰邊負責打鬥
其他係TVB定大陸做
但之後兩季要TVB做晒
所以啲打鬥柒下柒下
所以整勁耐先出到

呢套野做完第一集後，隔左好耐先上第二集。 不過第二集冇記錯係下晝六點個時段，邊度有人睇丫，我都係最近先知原來有第三集。

呢首都好鍾意

入嚟就係想講首ed好正

有冇人搵到黃曉明版本，但係講廣東話？

下次你再打來我就要報警了

你以為係第一套港產動畫咩，睇吓哩套先啦

後期崩壞

利申：有卡

誰願意誰願意不理

仲有天馬行空

動畫版姑姑真係好正
好有嗰種冷豔得黎又毫不庸俗嘅感覺
真係會令人唔敢望實佢但又好想望多幾眼
好正啊真係 愈望愈鍾意
睇咁多年動畫最撚鍾意嘅女角色就係佢
好懷念啊！！！！！！！！

誰願意誰願意不～理～

第一季仲ok 之後變咗垃圾…

後期d打鬥場面要自己加想像力先睇得爽
之前特登搵過都買唔到DVD搞到要上網down

好正 放學就睇

我都有 個時係無意中抽到 好開心
呢架仲好好keep 住張卡

畫出黎可以好完美 不過角色反而係日本仔整出黎

早期上網第1x集睇唔到 特登要買正版vcd睇果一集

早十年好興買老翻 一百蚊三隻
一隻係全套 幾十集
買左呢套都睇過幾次

仲記後個時細個成日捱眼瞓等到電影播完之後睇

唔知點解細個鐘意郭芙個look多過小龍女
同埋細細個覺得小龍女好煩

回憶嚟 係好正

有時我亦愛著你 痴心也埋葬此地
不願懂這個道理 不接受分離

首歌真係好正

姑姑個look唔多掂
成個村姑咁

痴女怨婦真係好撚可怕

果時睇到姑姑俾人搞勁撚嬲 心諗楊過你個ON9仔

時冒真係shocked，好撚高質，大個睇返都覺得好撚好睇

嗰陣知係本地製作真係勁驚豔

16年前3D動畫

真係world class，嗰陣以為係鬼佬作品

鬥早仲有套再早啲

呢排套嘢勁紅，我記得仲有出遊戲卡？

呢個好睇過好多套神雕

細個特登睇埋先瞓

生命中主角是你～

我都好似有儲過

好撚癲

自己抽粵聲合落高清片源咪得囉

睇住啲歌詞好似有聲咁

仲有戒指糖貼紙
可惜楊過塊面比隻貓毀左容

咁耐仲係到！

劉德華首OP超正

日版op都唔差嫁

冒險始於現在 明天都可重來 我信世界會更改

只係記得比大陸做到衰哂
第2季起仲慘過睇喜羊羊 當年TBB播即棄左

第2季套碟仲係到

賣唔賣 留tg

幾年前抽中左

衰貓

細個會10點半唔訓追黎睇

我記得仲有張熨金周伯通
仲係度

呢套H動畫真係好撚好J
叫班細路屌老母